非阿曼球迷投要 mk山交換到底邊個著數

正皮 阿
負皮 獌

投完唔洗拗

投票

阿大比數贏緊